[文宣反攻] 陳沛然: 網民要求我影多幾幅相，立法會大樓大部份地方均完好無損

【午間新聞報導】

有網民要求我「影多幾幅相，立法會大樓大部份地方均完好無損」。

陳沛然現場報導完畢

陳醫生好野

地下停車場入口

一樓天橋入口

二樓封了板

後樓梯

三樓公眾參觀地方

三樓公眾參觀地方，歷任立法局主席芳名。

五樓平台花園

5000千萬整咩呢
到時要查下邊個係承建商，睇下係咪又係班皇親國戚

推

五樓走廊

議員樓層電梯大堂 (六至十樓)

議員樓層走廊 (六至十樓)

議員辦公室

5000千萬 = 500億

陳沛然愛你

鼠王芬：唔安全

呢個資訊好重要
好多人包括外國傳媒以為成座野損毀好嚴重
又話要修成億又盛
但好明顯呢Ｄ相反映唔到事實既全部

文宣組做野

暴民嘢又做唔足

屌 你班暴徒識閪咩
立法會門口玻璃全部鑲金架
閒閒地一塊都要幾百萬

陳醫生個種清廉好有包青天既感覺

從來無咁認為
大家做野都係好有目的性 唔係盲目破壞

我冇嘢講 推

唔係個個都咁諗
尤其係外國傳媒都無特別講其他地方其實係remain untouched

Push

不停storm storm storm

扮到明cap水再分錢

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

同埋佢地用到 ransack
幾乎係等同強盜洗劫既意思

我冇嘢講

陳醫生

d暴徒好廢
咩都無爛到

推！！！
哩個好重要！！

港共換塊坡璃要100萬 加加埋埋5000萬差不多啦

立法會大樓好撚大㗎 點會破壞得晒啊
同埋我哋只係破壞已經壞嘅嘢

屌，用錯左毅進制

多謝醫生

塊玻璃真係貴

多謝陳醫生議員

push

不如影埋最高個幾層啦
低能

可惜陳醫生爆醫管局個單

今年出黎選啦

佢唔講要咁多錢的話d，咪證明唔到佢地所謂的暴徒有好大的破壞力囉

支持

推 多謝醫生

好多地方都完好無缺噃，報咁大條維修數，想點？！

一生pierre 陳fans

扭

陳醫生好野！

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

政府帶頭貪污

陳醫生好波！

有無人知道衝擊一次立法會會推動香港幾多GDP？

好似係俊x 定 x和

陳醫生好波

陳醫生我冇嘢講

判比我 100萬連工包料

抹啲噴漆洗唔洗一百蚊

文宣好忙

推文宣組時間

何來要幾千萬裝飾翻？

後尾話5000萬唔夠, 接近成億喎

分分鐘係有啲本來諗住換嘅家私計埋落去，又或者翻新都入埋落去

工程界建制CAP水時間

話唔定有50%都係黑警打爛
有乜野做唔出

安樂工程又要升爆了

Pish

香港醫護真係專業，當年沙士都係香港自己搞番掂，死中共隱瞞消息，最後仲要拎光環，改編歴史

作大數洗黑錢係咪呀

爛得好嚴重喔

陳醫生真係好有gus

推到全港全球都知
根本我地就唔係想破壞
只係去表達訴求
成件事和平到仆街

文宣標題可唔可以用
HK gov do not forget to corrupt in the repair work of Legislative Council which being "damaged" during anti-extradition protest

唔比x樂賺？

今日上市喇

求文宣出手

俊x一早接左呢份約
而家冇肉食

一睇就知條數報撚大啦

Lm

損傷最大應該1-3樓
但絕對唔洗5000萬

標參都識拎住份報紙影啦

立法局既野乜事都冇，兩張前主席相都冇事

安樂工程啱啱上市
做靚啲數先

Truth beside the storming of the legco building

其實成個功能組別係咪得佢係似返個人？

推

7/13 光復上水 15:30 北區運動場 7/14 沙田遊行 15:30 車公廟

除非拆左佢個議事廳
否則5千萬一定係鳩up

是次活動破壞左既係14億人民既玻璃心

Push
Thank you Dr. Chan

我愛陳醫生！

查下接工程間野??

損毀嚴重 要五千萬

聽過啲玻璃公司講 可能係防彈玻璃先要咁貴
冇fact check

幫手推番有用post

推,
支持

郭榮鏗

葉建源

d 暴徒咁廢架
入到去都拆唔晒

陳醫生係香港良心呀

5000萬啵
莫講話子彈啊 導彈都防到啊

整會議廳同地下要5000萬？

仲有冇多D 比外國MEDIA報導下

推到有為止

呢單要push

推俾外國人睇

Go pro 直播出動啦

壞咗嘅人呢

今次維修係咪泰昇做？

小同志你個acc空白

係就第一日影，你都on9

中間有人樣

5000萬重建主席畫框，鑲金邊再加幾粒特硬鑽提升防禦力

大家做野

立會維修費500萬 + 維穩費4500萬

醫生為人正直，令人欽佩

康樂棋

好在無被班暴徒嚴重破壞
你班死暴徒721唔好再諗住入多次

之前都唔入得

陳沛然我愛你

垃圾，整乜要1億

政府所有嘢都開大數，唔係正常人識計嘅。
留名睇到時會唔會超支。

暴徒

有冇外國文宣組做野，順便揚埋香港啲大白象工程造價出去

再推，呢啲相好有用，點解得咁少正評

Push together

陳醫生真係清泉

香港有你真好

但佢份人有啲亞氏保加症
所以黑白一定分明 冇被社會化

有頭盔嘅

你發夢咋講到自己係暴徒咁破壞人d野

睇某D新聞以為成棟樓間間房被人爆哂，原來好多地方都原好

佢好似有落過急救站，有頭盔唔出奇

我發下夢唔得啊

噴下油 拆幾個cctv 有幾貴吖

唔該dr chan

加強防禦

X樂機電架
佢想換玻璃都唔到佢啦

陳醫生好嘢

ＰＵＳＨ